疫情完有乜唔好？ 各路手足可以正式回歸！！

武漢肺炎攬炒能力幾高都好
都唔會達成五大訴求

不如堂堂正正出返嚟好過

政府已經開始推23條，到時又大把仗要打
我寧願要各位手足健健康康出嚟抗爭
都唔想有人因為疫情留喺屋企

推

嚟多次200萬人

好！

打左上半集無限之戰
今次會唔會真係End Game

會，兩辦加政府咁多動作

疫情期間，清算無停過

連登仔已經吹奏有白狗、正常法官，預計左膠將會全部返生